另類罷工

返到公司周圍走
不停咳
係咁咳
喪咳
然後同人講尋晚有少少燒
再同老細講好想返工，好想工作，唔會走
之後公司無奈之下封晒全公司消毒
建議一個同事做病一日，咁係可以達致另類罷工

就算成功三罷 都要留意執行方式